文宣組注意 深水埗只有一個地方開花-十字口

啲乜柒楓樹街 長沙灣 vwalk
全部死開 講左十鳩廿幾次
唔會係果啲位集合 一啲都方便
次次到最後都係行返去十字口